[返學巴絲入]放假真係有活動既whatsapp group

又到sem break喇
無論你係廢青，返緊intern既大學生定係做緊part time既巴絲打
都可以入黎一齊吹水架
我地仲會不時搞下group聚
歡迎各位巴絲打入黎識下同學or朋友 得閒吹下水咁

用少少時間填左下面張form佢 好快就有人覆你架喇